周杰倫同佢啲FD係咪癡撚咗線

做乜9

又黎metoo 運動

姐撚是咪想靠班FD轉移大眾視線？

改到好似拎住個面具咁